咁撚多人解密索性整個PM等佢哋冇得解密

Pmed絲打傾二句好嗎